# Проект №3. Создание базы данных для студии танцев. #

## Состав команды разработчиков: ##
* Арсентьева Наталия
* Нефедова Надежда
* Попова Елизавета

## Цель проекта: ##

Создать базу данных для нашей студии танцев.

## Суть проекта: ##
Нужно создать базу данных для студии танцев на основе анкеты для пользователей. <br>БД состоит из 3-х таблиц: <br>
**1-ая** содержит информацию о пользователе, который заполнил анкету: имя, возраст, id пользователя, результат анкеты данного пользователя; <br>
**2-ая таблица** содержит информацию о промокодах, которые выдаются каждому пользователю индивидуально: промокод, id пользователя, который получил данный код, дата получения кода, дата окончания действия промокода, воспользовались или 
нет индивидуальным кодом; <br>**3-я таблица** содержит информацию о результатах прохождения анкеты: id направлений, названия танцев. В 3-ей таблице
должно быть всего 4 столбца по 4 вариантам результатов анкеты.